我女朋友好愛我 但她更愛性

是咁的 我女朋友為左性，可以選擇同其他人上床，為左個種快感、新鮮感，但無發生任何感情

除左呢樣 佢真係好好

有咩方法令自己適應或者接受？

唔想因為性呢樣野分手，但係我唔知幾時先接受到...佢呢個諗法 呢個做法

Ps：已經肯定佢唔會改呢個諗法 可以話係一種興趣或者性格

心肝寶具 突然在眼前

清 要唔要幫手？ 起碼我無病，同你條女得性無愛。

利申：處

紅毛泥封閪